LIHKG 不如改名做 5PHKG？

ADMIN放左咁撚多5P仔入黎
個個吾系甘牙…又自貼交友

屌，Ｄ邀請碼俾１０蚊就攞到
同開放註冊有咩分別呀屌你老母?!

錢就ADMIN 袋,
廣告又多個高登,
服務又比唔撚到....
真係好撚嬲

連生快D CUT撚左個邀請碼啦屌!

Agger

Lm

推撚到連生CUT 邀請碼

屌你老母
仲要無限放班低汁友入黎搞串個Party

快撚D搞搞佢啦!!!!!!!

admin 可唔可以入黎交代下

推呀屌

廣告多都幾麻煩 成日追下Post都錯手禁到

一日起碼唔小心撳左10次以上

搞搞佢啦ADMIN！！！

已經１０蚊１個ＡＣ
仲要咁撚多廣告……

大佬呀，我都係想開心上吓Forum
唔係黎睇廣告，對住班５Ｐ呀！

成班吾系甘牙 遲早搞臭LIHKG

點解比十蚊就有

屌你老母呀！返５Ｐ啦

咁都屌

冇廣告點營運？
$10你以為好多？

sorry 眼快睇錯

問題係而家10蚊就有AC
同無限註冊有咩分別?

佢係咪痴撚咗線呀屌

你會唔會屌撚錯 佢意思應該係成班 "吾系甘牙" 遲早搞臭LIHKG

好囉

希望大家唔好笑我住,
要正視問題

而家ADMIN 收10蚊一個人頭費
無限放人入黎
搞到個壇變5P壇

笑撚到我

認真到呢一刻10蚊一個人頭應該要夠鐘停左佢

其實 當初原意應該唔係想收人頭費吸納呢班人 純粹想幫啲上開高登又冇咗isp mail嘅人 但真係搞到烏煙障氣 唔係話唔可以有新人 但入鄉隨俗都唔撚識 同啲蝗冇分別 好心就齊心啲排擠佢地啦

自貼真係好on9

果班撚屌 見一個block一個
人人得而蜘蛛

又貼金華火腿又點波 真係痴撚線

AGGER

點樣無限註冊法？個code只適用於舊有（之前買左app）嘅用戶喎。

Plus id 都放左唔少啦
冇人屌？

admin 可唔可以回應下?

立即CUT左個10蚊邀請碼?

果陣就話HKG+有得用Code申請又屌Lihk買左但無得申請當An機User係狗
好啦依家比埋An機User用啦又話無限放5P入黎

開壇果陣又話有廣告無所謂用住先 依家又話成日click到好麻煩 點服侍

一係就限左幾多號前買LIHK既User先可以用邀請碼囉 唔知技術上可唔可行

唔想同你講嘢呀 死返出去啦 屌你老母

原來已經一早限左只限舊有已購買客戶 咁乜撚野無限開Account

巴打冷靜啲
呢個問題係要正視嘅 5p死全家

其實應該係要雙重驗證，交易ID（限11/25之前買） + 高登A/C（限11/25之前註冊）至可以註冊LIHKG A/C。

Agree

agger

來來去去兩條友扯貓尾

成日見到小學生去便利店買邀請碼

高登ID點樣證明係屬於你 已經無左個ISP email既人點樣驗證 定你要連尼住靠個Apps登唔登入到高登做驗證 掂到高登果邊早洩就有位入

每兩三個post就見到啲5p字真係睇到火都黎
最火係睇到都無人屌

我都唔覺有

自由係需要有所規範，而唔係絕對自由俾你任意破壞高登仔文化。

All in all 都係高登好?

新壇冇人流未變膠登

見一個扑一個

關admin撚事咩

快手cut 左個邀請碼，得返isp 先岩數

終於有中文名啦
「五披香港討論區」

點解一定要將高登文化帶入黎?
當日我地都係因為手機方便上forum先過黎姐
咁打5p字都係方便自己姐
體諒下啦ching

建議admin加規則 如發現任何5p字 自貼 發情厹 即ban

我想知點解你個底花哂

唔知admin 可唔以整個探測器，出post回post 時check 吓啲5p 字先，一發現就唔准出嗰個post, 打返啱先出到

因為呢個科林係為高登仔而創，延續高登良好文化係理所當然嘅事，你話貪方便而用5p字，其實同支那人貪方便而用殘體字係冇分別，都係抹殺緊本身嘅語言文化。

講到尾都係an狗既錯

甘比唔可以睇牙？點過濾呀😂😂

係講自由呀 但破壞規矩咪要ban
何況哩到唔係俾低質5p 厹參於既地方
你認同5p字咁你返去5p壇la屌
小朋友返去小朋友既地方

直接filter成正字，但紅字咗佢。等大家睇得舒又分到邊啲係5p

你屌爆左交友撚未😳😳😳😳

屌緊

琴晚個釣厹post已經見到，班5p仔一見到有絲打跟緊就一個二個死出嚟叫咩小心啲，送人番屋企 仲有到post 6一大堆死gay佬自拍

科乜撚野林

香討個app夠方便啦，你唔去？
戇撚鳩鳩貪方便就唔好想討論區啦

打返啱個字有幾唔方便
定係你無讀過書字都唔識寫
咁點解你唔體諒我地唔好打5p字

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

其實見到咁幾撚灰 仲諗住有新論壇上
點知呢邊寫甜故都要自貼證明咗先寫得
一開熱門又乜撚嘢電話三個字夾埋1000

班5p可能係某論壇打手，目的係想整到LIHKG低質，所以大家見到個d人直接block唔洗理

出邊仲見到人話兩邊都唔會再上

扑咗啫，我諗

你地小隊有幾多人屌緊🤔🤔

吾系甘牙廿

屌你老母睇撚到眼火爆

動議學膠登加入掟石系統

放撚哂班emoji狗入黎

發生咩事？
利申：睇開手機同遊戲台

甘地咪死撚硬

當初HKG+可以用邀請碼，我覺得無可厚非

第一，當時HKG+已經落咗架，有邀請碼嗰啲已經一早用緊，買咗VIP嘅高登仔。

第二，呢個壇嘅岀現某程度上都係因封殺HKG+先會岀現，亦都某程度上係Plus仔比咗HKG+嘅Source Code岀嚟先會岀現得咁快同咁早。

我唔係話連尼住無可能寫到個壇岀嚟，但無可否認Plus仔嘅貢獻係唔少，HKG+喺呢次嘅「分家」角色上面亦都扮演咗一個好重要嘅角色，無HKG+，有無呢到岀現都成問題。

所以啲人成日話HKG+可以用邀請碼註冊，LIHK唔可以係唔公平，真係得啖笑，一係你坐時光機返轉頭去買返個HKG+嘅VIP咪有得註冊

中肯

貪方便直頭唔好用手機呀嘛 屌你老母
要交友自己去3男2女慢慢玩啦 5P仔
你碌鳩係咪痕得濟 係既砍撚左佢啦
一大堆交友Apps ig fb比你地班撚樣招fd唔撚夠
唔係話唔歡迎你地 不過你班撚屌同大陸狗 蝻一樣無文化 厚面皮
垃圾撚 仲係到講埋d廢話 你有ips email就去高登開ac啦
呢到擺明唔歡迎5p仔

agree你

今次真係5P連住尼

睇熱門已經知有幾多5p超方便
利申扑柒晒

5PHK

立即同
2ch
4chan 睇齊

甘你老母

你冷靜啲啦！

叫連仔唔好再賣10蚊註冊碼啦

5P , 厹好撚煩

認同

呢件事係要正視，但唔該咪講d咩退登，咁容易就被人分化

我唔想返高登

團結扑柒+屌柒先係重點
見到先扑柒，有人屌要幫口

5p多到好誇張 見到有人開post用五系甘牙都可以隔左三版都無人屌

🤗🤗🤗🤗🤗🤗

當3gorhkg 流？

啱啊5P仔一大堆 仲要冇人屌

屌返啱佢哋 仲有班emoji撚

bam邀請碼仔，應該幾多5p仔無得係度招fd子

唔係話咩，不過一早出公告講明只限舊有已付款用戶
何來10蚊賣1爆邀請碼？
比得呢10蚊既大部分都應該係原有高登有ac既會員
斷估唔會有太多CD ROM會無ac而又裝app比錢去廣告呱
當然唔排除有邀請碼既舊會員將個code交比其他人註冊

※只限舊有已付款用戶
各位已購買 LIHK HKGolden 的用戶終於可以當時購買 LIHK HKGolden 的交易 ID作邀請碼申請 LIHKG 帳戶了
如何找到交易 ID? 可以到以下網址登入閣下的Google Play帳戶
找尋 LIHK HKGolden 的交易記錄，按一下即可找尋到交易ID，將整個ID複製，再開啟LIHKG程式申請帳戶，於邀請碼中貼上交易ID即可以任何電郵地址申請LIHKG帳戶

講真呢排突然多咗好多仆街仔

搞到烏煙瘴氣

係咪林早洩條廢柴

其中一個上lihkg既原因就係少五毛5p

話左邀請碼開到既話同sms會員真係冇分別

笑撚死，屌還屌唔該唔好做衝動撚理解左句野未

自 無留意係有限制既

以事論事 admin都搵食,廣告我唔介意
但係我dllm放撚哂d文盲mk入黎我不如返去香討
利申十卜連巴同望遠

以後就叫呢到做五登啦

睇字啦 係到鳩屌admin

forum

巴打心水清，係呢一排突然咁多，所以可能性極高

唔係想搞分化，但平心而論，淨開放俾iOS用家入黎果陣都冇咁多問題。

AGGER
一放AN 撚入就搞成咁

無錯，得ios用家高汁

啲人係咪仲未搞清楚莊閒?
而家係啲5p仔入黎想埋高登仔堆
姐係佢地應該改變自己融入我地
唔係我地要大愛接受佢地
如果佢地帶來好嘅文化 實會接受
但做狗公收兵打5p字係我地鄙視嘅一部分

真係同啲支那人拎綜緩一樣 貪得無厭
入黎埋堆仲要人地接受支那文化

實際少少叫連尼住check返啲5p仔係用咩黎註冊A/C好過，如果係用bug（譬如改email id）就bam哂去。

勁容易hi到 普通拉上拉下一hi到已經開咗個廣告

認同
寧願bam哂邀請碼做cd rom 都好過而家

利申 經g+ vip入嚟

以前高登早洩會ban人用5p字咩？

咪又係靠自己block

之前無咁多，係突然無啦啦爆一堆，如果唔關邀請碼時，極有可能

非常同意，冇野補充

※只限舊有已付款用戶
各位已購買 LIHK HKGolden 的用戶終於可以當時購買 LIHK HKGolden 的交易 ID作邀請碼申請 LIHKG 帳戶了
如何找到交易 ID? 可以到以下網址登入閣下的Google Play帳戶
找尋 LIHK HKGolden 的交易記錄，按一下即可找尋到交易ID，將整個ID複製，再開啟LIHKG程式申請帳戶，於邀請碼中貼上交易ID即可以任何電郵地址申請LIHKG帳戶

Ps ios用家，隔離post copy的

多謝

admin出嚟回應下啦

原來樓主唔止柒左一次

屌你老尾5p狗日日係到交友 交你老尾咩
上黎搵食死撚開啦

其實佢地都勁難做

同意 根本唔應該比面佢地

其實係屌緊lihk舊用戶可以有code？
訓左冇睇

痴鳩線，佢仲要連開兩個po博人屌

現實要反共 呢到都要反垃圾5p文化

希望大家唔好笑我住,
要正視問題

而家ADMIN 收10蚊一個人頭費
無限放人入黎
搞到個壇變5P壇

真係好撚柒呀

HKG+ 既用家俾10蚊一年高貴d?

利申：HKG+用家

淨係第三句已經夠
之前仲有5p狗出po大聲屌
不過我諗係假膠，真嘅5p狗都係圍爐多
邊得閒同高登仔出嚟互咬

咁3家姐呢？

yes ，I狗$10= an狗$100
咁上下

同班支那閪一樣咁低等

可唔可以又提咩idog andog? 而家屌緊5p仔呀

樓主開親po都話lihk有邀請碼 搞到5毛可以係咁買
明明講到明舊user先有 有班友就以為宜家買都有

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

屌你老母又係你，咩po都瘋狂支持班5p仔

係

上黎都係溝女, 撩事鬥非既唔係高登就係膠登

呢d都其次啦
狗公交配post又冇人屌

Sor lo

邊度有invite code賣，可唔可以教下我

連巴唔洗同佢地認真
假膠黎
舊壇都有5p
班友黎m姐
太大反應

過一排又靜晒
你應佢地
反而又會起哄

唔係呀，我想開分身，想知邊度有十蚊invite code賣
btw希望admin唔好bam我

跪求invite code
最好個number前少少可以扮下老屎忽屌下人

皇天擊殺星座撚

高登冇5P
高登冇假膠
高登全部都係高質會員
係我失億定班人ON9

一定係你失憶

駁唔到
等睇樓主答

有時謠言同無知真係好恐怖
乜鳩都作得出

咪on9啦你地
要舊買家先可以用邀請碼申請ac呀
咁買得既都係以前上開高登啦
點會唔知高登傳統係點呀
e加出面特登打5p字果d你諗下佢地咩居心啦
block7哂咪得囉
洗撚係度大造文章咩
個個post係度講5p入侵
咪搞到個個唔上lihkg囉
邊個最開心自己諗啦咁大個人

無source呢下低質
負評左

no need同樓豬認真
低質假膠黎

連尼住幾時正面回應返ban狗公交配post既時間表

我想知咁點先叫有資格攞lihkg account?isp就代表唔係5p仔？

留名